我今天煮了原隻炒出前一丁

我是廚皇

愈嚟愈多黐線佬